見到養和b點都有正選 我真係...

知道原來連雲加都一路stone緊
兩個都係石頭人

Lmao